HTML_Creator
============
Termpaper

Программа HTML Creator предназначена для создания и редактирования HTML-страниц. 
Работа над созданием Web-страниц значительно упрощается благодаря автоматизации таких трудоёмких процессов как,
например, создание таблиц и вложенных списков.
HTML Creator может работать как в режиме редактирования (с подсветкой синтаксиса в окне редактора),
так и в режиме просмотра (программа имеет встроенный браузер, позволяющий просматривать созданные HTML-страницы).

